兩個外籍警察好熟口面

以下內容純屬發夢
之前好似見過一張前政治部成員合照
裡面好似有兩個人同佢地差唔多樣
突然覺得好恐怖

應該冇可能
政治部全部去晒英國
97後好似冇洋督察

利申：有親戚以前做政治部

可能真係我發夢發錯啦

要proof都冇得proof
冇曬官方文件